+++ 
date = "2019-02-25"
title = "MithrilJS : mysample app"
tags = []
categories = []
+++

Contexte :

Page de choix des templates pour nos sitesweb
Contraintes :
* A choisir parmis la liste des templates de la plate-forme de site
* Afficher en fonction de caractéristiques du site (offre, options)
* Alimentation du portfolio



